[突發]飛天南仲未死

我無嘢講

話俾佢個女知：肯定係俾幕後主謀企圖滅口！
[急推 保護證人] 飛天南出事，何xx係最大贏家

叫佢小心囉，開戰

sorry唔小心負左皮

宜家祝佢老豆長命百歲 百病.......

唔撚係丫

無事，一齊加油！

仲唔撚死

不如問下佢有冇屌過你老母啦 快啲死啦

3-40年？
佢自己都無啦
3-40秒就參唔多

姦撚咗佢

推！

何xx一定會派人搞佢！

唔死好過死
餘生都在醫院渡過

咁都死唔撚去